（純學術討論）用咩膠水封鎖匙窿最快最有效率？

AA膠太細支同貴

有冇做開工程既巴打推介

最好幾十蚊一大枝又唧得快

屋企個衰仔成日開我夾萬偷錢要懲罰下佢絕對唔係做其他用途

你唔好咁癲啦！自己都開唔到個夾萬呀！

依隻？好似都唔錯 如果再大枝啲就抵玩啲啦

佢逼我攪炒 冇計正衰仔黎

不過都夠唧幾十個唔該巴打

屋企有好多夾萬

鋼膠？

AA膠加爽身粉
模型撚成日用

好奇一問 點解係爽身粉

當filling咁用

釘膠有冇得諗

深水埗電子特賣場免釘膠
大大碌好似7元定8元

五金鋪有大支AA賣架